［多圖］一人一張美食圖

Yummy yummy

Yummy梗後面條司華力芝士腸丫GAY

gay

唔明你講咩

Gay

More

好大抽呀

gay test passed

大碌到
好想坐上去

淫零

Right in front of my salad!?

脂肪體

我係咁意點前面啲cream嚟食就夠

咁食法？

啱晒你口味丫

以為會係百里香打手圖 都係出返去先

咩片黎

認真post

Supernatural

屌你老母死gay佬
Show Blocked User - 張孝全老公

回血

好那正 花絮?

全港最大同性交友論壇.jpg

大隻又大抽

樓上我屌你老母

個post同我既想像有出入

去到咩台咩post都有嚇人既圖
屌你老母幾時死

Po嚇人圖果d見一個block一個

Show Blocked User - 天空灰的想哭過

Show Blocked User - 天空灰的想哭過

仆你個臭街

呢d波仔真係好撚柒正

Ig plz

同求

我唔見#36 一早完全封鎖咗條撚樣 佢唔係初犯

我都係

屌 一樣

屌 原來我都一早完全封鎖左

臭閪整臭晒啲魚生

露lin

所以36係咩黎 唔講都唔覺少左36

我究竟睇咗d咩

Dean 好撚正 好想幫佢含撚

基頭四？！

呢個場面原本講緊咩
條仔好正......

好想食埋鮑魚刺身

lm

求IG!!!!!!!!!!!!

個名臭哂
碌返上去原來我都完全封鎖左

乜你地啲搵料能力咁差架,求其圖片搜索都搵到啦

對唔住丫
我搵料能力係差

好想奶埋一份

好想啜埋一份

好似好好飲

好吸引 份早餐

十五張相入面得兩張相唔食得